# README #

Update 20150729

-API dapat mengirimkan semua collections (logs, users, devices, applications) dari MongoDB ke Dashboard(AngularJS).

-Dashboard dapat menampilkan semua collections dari MongoDB.